[突發]岩岩先搞清楚D關係

原來我亞媽係我老豆個老婆
可能要少少複習

嘩,你唔講我都唔知

屌 原來呀媽係女人 出世諗到我u grad先明

長知識了

Six9

係複雜

5毛狗

(Show Blocker Usher 馬強馬壯馬達)

although覺得有D奇怪